屋企廁所發現奇怪生物，有冇人知道咩黎

拍照後已果斷將佢秒殺

樓主rip

小強黎

我敢講絕對唔係小強

樓主打丁啲紙巾周圍放

廁所入面紙巾就當然周圍放架啦

蚊